猶豫緊抗唔抗爭既你 入一入黎

幾個月前有個北京大學保安 張盼成 選擇左出黎講真話

「 當然，當我表達出我的心聲，我的意願的時候，我也有可能會像他們一樣被消失」

抗爭唔係請客食飯 自由同尊重唔會從天而降
我地可以靠既只有自己

生命誠可貴

愛情價更高

若為自由故

兩者皆可拋

佢好絕望